科興疫苗首日開打 老翁讚「大陸嘢」好：咁多人都死到你自己就抵死啦！

有市民接種後表現興奮

中國科興疫苗今天起正式開始接種，多個疫苗中心投入服務。政府早前宣佈，5類人士可獲優先接種。今早8時起，多間疫苗中心外已現人龍，中心指明只接受預約人士入場，亦不設即場輪候名額。不少人士都指是為日後可以「返大陸」而前來接種，亦有人對國產疫苗大表信心，直言「大陸嘢好吖嘛，而家全世界都係大陸嘢好㗎喇。」亦不擔心副作用，揚言「咁多人打咗，咁多人死都死到你自己，咁就抵死啦！」

Link

藍屍為咗二百萬

推老豆老母去死

Feel 到會做emoji 相信政府.jpg

唔好笑他們，如果冇人消耗科興，到時強制所有人打科興
真心要多謝他們

期待回力鏢

佢up乜鳩

一句打疫苗先有條件通關
真係呃到班廢老衝去打

打完搞到咁

佢已經語無倫次到話為支針死都無所謂

打佐仲駛唔駛帶口罩

一樣唔應該出現醫療事故既事情 比佢理所當然咁當成俄羅斯輪盤咁玩

聞開棺材香係大膽D

打完 = 傻左

佢地都唔在意啦 咁撚老

打完興奮劑咁款

疫苗唔夠數, 可能真係打興奮劑呢
橫掂無抗體就可以賴落果50%度

應該鄧佢地開心 清多d科興 唔好再入貨了

係咪打撚咗興奮劑呀屌你

廢老好緊火

考試次次都考一百坤添啊

點解個個打完都咁嗨

武漢肺炎都係大陸嘢

1999